[現場]旺角更新

啱啱銅像聚完散咗，大家麻煩update

屌你老母P牌

P牌唔可以開 po？
Diu, 你咪起我底

Pish

Push

咩位置

依家mk站

剛搭到旺角東站，我見有人傳有狗嚮東站，
我而家見到，一隻都無，一隻都無，
如果走咗嘅可以嚮旺角東落

大家可以報下位

你直走定 mk再聚

雅蘭安全

好，麻煩推一推

唔好係朗豪雕像等

咩位？
人在朗豪坊

雅蘭

[url][/url]

入商場

我喺商場等大家見到我個 po再傾下一步，夾地方

商場地下 10黑衣人企挨欄杆
胡迪位

Langham place 4部9車

推

想知，不如幫我推下po

上商外有人唱歌好好聽 大家起旺角無嘢做 可以聽下歌

山東街

商場內先？挨梗欄杆等消息

旺角邊到集合？

萬事小心啊

幫手推

Pushhhh

想知，發夢前面係朗豪坊胡迪，不如多人再行出去

朗豪雕像位有十隻狗左右
6架狗車
唔好戴口罩

多人先出室外好冇

胡迪！！！

胡廸位等

迪

朗豪坊銅像位4架狗籠車，唔好過去，專對黑衫出手

啲差佬驚到拎晒盾 頭盔都有埋

推！沙田散咗嘅得閒可以去旺角

山東街？

即係做啱！！

我覺得可以set 4~5個位，再一次過聚
但唔熟路

亞彌十字有歌聽 唔係大媽嚟

有幾件揸盾查id

1.朗豪坊胡迪
2.下面隧道， 旺角連儂牆
3.山東街

幾得意喎 可以一齊過嚟合照㗎

其實今時今日，大家集合影幅相就散就得
之後唱K 嘅唱K，放題嘅放題

lego,咪可以拆散佢

全世界過黎朗豪胡迪！！！！

屌，班巴打唔撚信旺角

沙田果邊完全喇, 呢邊手足自己決定咁

btw, 唔好再叫人又去其他地方

安全

走得

沙田已經清左場 旺角手足開始要小心

門口狗

旺角手足, 沙田呢邊安全
自己睇路, 食完糖水好走喇

邊到係胡迪 係朗豪M記

咪做on9野

雕像隔離有—

地下

旺角手足小心，已經入夜，行下街就算

朗豪坊對出最少有3架狗車

朗豪冇乜人啦
可以散水

地鐵走

？？？

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

2325 旺角朗壕城狗圍人 要記者

2328 旺角砵蘭街現場 開始有市民聚集，已證實有人被捕

推呀

我無野講

一個不能少啊

憑咩拉人用咩罪名拉

前排巴打好撚勇

push

2325 犬朗豪坊懷疑打人

2325 旺角朗豪坊狗圍人 要記者

2329 朗豪坊有人被捕群眾開始更多

2332 朗豪坊對歭 有市民圍犬車